冇手帶，冇野check ，強制檢疫根本係廢

攬炒等死la